屌你食食下間黃店比我發現淨係得OMDB選舉廣告

搞到有啲反胃
既然呢間黃店覺得法治未死 我都無謂比錢佢賺 以後唔撚食算

唔開名 一陣又比人屌分化

分化咗然後扮唔分化
呢招高

屌 諗起過去一年咁多手足被捕 條友介堅持法治未死 仲食緊人血饅頭真係食唔落飯

唔比批評OMDB? 今時今日仲要含？

【初選要人】
無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：